一人一句祝福香港警賊

Dllm 臭黑警

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

祝子女出人平安

禍必及家人

短命早死

因果循環 報應不爽

推咗Live Po前線po先
依啲容後再講

開學前仲變本加厲，
佢哋啲仔女一定健健康康

黑警還眼dllm